唔知開槍警送去外國讀書嗰兩個女確咗診未

如果確就報應嚟得真係快
最好死全家

講下都唔比